台灣朋友對香港人的忠告:

台灣朋友對香港人的忠告:
給香港朋友。
面對鎮暴水車，還沒被沖到以前你想像是加強版SPA，但其實被沖到就是像拿木棍在戳你，會內臟翻騰兩三天，沒有正面抵抗的辦法，但穿戰術背心會有緩衝效果，保護你的內臟。
不要停留，保持距離，不要像照片一樣坐下來，但小心奔跑時被衝到，跌倒會加重受傷。盡可能全罩安全帽保護你的眼睛，水來時一定要背對，蹲馬步沒有用，水來還是倒。
製作雞爪釘，每個游擊者在撤退的時候撒下一把又一把，拖延水車前進時間，往下一個戰場移動。
保護你的眼睛，噴到會爆。
小心裡面裝不明液體，準備好沖洗的乾淨水源。
祝港人平安。

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

呢個政府正仆街凹家鏟
我交稅比你
出水炮車射平民
屌喇媽